警暴片集中推！！！

呢幾日d警暴片呢？ 推哂出黎呀！
記者會咪撚再問濕鳩問題啦 唔係問d佢地準備好哂既野 我理撚得佢用左幾發子彈咩
問d佢解釋唔到 答唔到既野唔該
一人3條警暴片 播撚埋比佢睇 比撚埋鏡頭睇
要佢個記者會變成警暴記錄片！！！

推呀！

推

推唔郁